<resources>


    <string name="app_name">Test Application</string>
    <string name="mainText">Фильмы.</string>
    <string name="firstFilm">Топ Ган: Мэверик (фильм 2022)
Описание: Пит «Мэверик» Митчелл более 30 лет остается одним из лучших пилотов ВМФ: бесстрашный летчик-испытатель, он расширяет границы возможного и старательно избегает повышения в звании, которое заставило бы его приземлиться навсегда. Приступив к подготовке отряда выпускников Топ Ган для специальной миссии, подобной которой никогда не было, Мэверик встречает лейтенанта Брэдли Брэдшоу, сына своего покойного друга, лейтенанта Ника Брэдшоу.
Впереди – неопределенность, за спиной – призраки прошлого. Мэверик вынужден противостоять своим глубинным страхам, которые грозят ожить в рамках миссии, требующей исключительной самоотверженности от тех, кто будет назначен на вылет.</string>
    <string name="secondFilm"> Тор: Бог грома (фильм 2022)
Описание: Подлый брат Тора Локи бежит из Асгарда в поисках Иггдрасиля, мирового дерева, соединяющего все девять скандинавских миров воедино. С помощью гигантского и ужасающего волка Фенрира Локи планирует уничтожить дерево и заново посадить его, что даст ему бесконечную силу. Чтобы сохранить баланс между мирами, Тор отправляется на Землю, чтобы сразиться с Локи в эпической битве.</string>
    <string name="thirdFilm">Фантастические твари: Тайны Дамблдора (фильм 2022)
Описание: Профессор Альбус Дамблдор узнает, что могущественный темный волшебник Геллерт Грин-де-Вальд планирует захватить власть над миром. Понимая, что не сможет остановить его в одиночку, Дамблдор просит магозоолога Ньюта Саламандера возглавить команду из выдающихся волшебников и одного отважного магла-пекаря. Им предстоят невероятно опасные приключения, встреча со старыми и укрощение новых магических существ и борьба со сторонниками Грин-де-Вальда, которых становится все больше. Но какая роль в этой миссии уготована самому Дамблдору? </string>
    <string name="fourthFilm"> Зверь (фильм 2022)
        Описание: Доктор Нэйт Дэниелс после смерти жены возвращается в Южную Африку, где они познакомились. Вместе с дочерьми он направляется в заповедник, которым управляет давний друг семьи Мартин Баттлс. Однако семейная поездка оборачивается опасным приключением, в котором Нэйту придется бороться за выживание со свирепым львом. </string>

    </resources>